點先可以唔好咁仆街

好似番唔到轉頭咁

做咩呀

垃圾驚？

冇玩了

五星=勁

仆街